何妖墳頭100%黑底內閧，做嘅人唔係自己人，唔好當對方民主鬥士，集中返五大訴求

利申圍村大
有一手料
不過廢事講
講左你班友又話fact check 又唔信
就不如唔好講

但講common sense
前日單野之後，仲有人會on居到幾丁友走入元朗挑何妖機
唔驚周到到斷手斷腳？

呢單野真係村內黑底做
但唔好當人民主鬥士
佢地唔係自己人
只係利益糾紛

連登仔做返自己野
五大訴求
上環義士
就ok
社團野唔好插手，唔好諗住拉一派打一派

利申歡迎27號入黎
唔覺光復上水會失焦

羅生門 有排討論

連登仔唔好咁蠢
呢啲野梗係睇完算
交返俾佢地鬼打鬼
我地上水遊行照去，但唔好失焦又節外生枝

727 反警黑

邊個搞鳩社運人士就係黑社會就係黑警

仲話一手料? 何妖個良田村係tuen mum唔係元朗

如果係義士做 佢會唔會好似依定咁收哂火？

講common sense
我絕對信有人夠膽做

有一種計叫苦肉計
何生完美演繹, 高人

黑做會寫官黑勾結 升天南？

村內人做緊架啦

屌你老尾個墳僻撚到呢
陌生人拎住架生走入去
未俾人斬死都俾狗咬死

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞

27號元朗喎

聽講其實唔係咁易入到去

事實係何妖找唔足錢 自己攞嚟
今次搞唔到市民 我哋何不坐享其成？
集中五大訴求好過

上乜撚野水呀

沉底嘅相反...

727 元朗勢在必行，希望各位手足以智行事避免受傷。

焦點應放在警黑合作，聯合次要敵人 （其他鄉紳、如劉業強），打擊主要敵人（鄉黑何君堯警賊）。強如英治政府同港共政府都唔敢搞鄉紳就知道鄉紳既勢力相當大。

利用群眾（其他鄉紳，既得利益）鬥群眾 （新進中共扶持既鄉黑），令到警賊中共為左處理鄉土問題更加疲於奔命。

沉左咪要推返上水面囉
係咪有咩誤會？

羅條春咩我當有人敢入去,光天化日佢會有可能入到果到打爆哂噴哂油影埋相再出番黎冇人知?唔撚好ON9啦要工具要人呀大佬

推

推 認同

初頭第一野睇到以為自己友， 但諗真係冇可能，應俾人順水推舟。
幾勇都冇可能山旯旮唔熟路咁貢入去，成功率極低。仲要咁成功。一定係果度人成棚人咁做。

其實好多種解釋 但多數唔係手足搞
佢都派人睇自己個墳
又係村入面 有邊個去到？

有機會黑吃黑 亦有機會係何妖苦肉計

如果你信我
就可以排除何妖苦肉計

呢個說法比較合理，班撚樣驚勝和班人搞返自己條村，噴咗「升天南」、「官黑勾結」諗住過示威者一棟

邊個做唔重要
最重要係個墳起左 大快人心
噴咩字都唔重要啦 理鳩佢

唔好再玩膠🤦🏻‍♂️做返正經野

唔好失焦

727 反警黑

應該係黑社會想嫁禍俾示威者

再推

啱啊

光天化日打爆商場玻璃夠走到啦 何況村內面個個返哂工

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

Push

分唔到錢？

笑死

單野笑完就算啦仲洗撚討論
班鳩得佢老母彈返上黎屌柒佢個仆街仔都唔關反送中事

up

冇錯 推返有用既資料好d

唔理邊個做
我地要返返去五大訴求、元朗警黑、上環開槍（依個更重要因為少D人推）
光復香港
時代革命

幫手推

示威者見到白衫都驚, 點敢入元朗

之前講義士就殺到片甲不留
殺無赦

今日自首會原諒你

自己feel 下

的確，今日何妖同石蛇俾咗大家幾個鐘歡樂時光，又要開始從詳繼議了

係
打錯字自膠

何妖應該估到係邊個做，如果唔係唔會死狗咁接受訪問。
如果佢覺得係示威者做，唔會講"連登散播恐怖主意" 呢句野好重要，佢意思似係怪連登出計，有心人出手，順水推舟。

連登仔咪一早講咗係白衣人做
你仲開post 做乜

上水？

咁咪做到個效果係示威者專登咁寫囉

打錯自膠

推呀 diu 正經POST 冇人理

Like+1

同意樓主絕對黑鄕自己人做！個墳深入圍村入面，冇人帶一定入唔到去！攪到扑到又無村民阻止，只有自己人！ 抵撚死

口號： 還我安寧元朗 反對警黑合作

我信有人夠膽去
但咁順利同全身而退就不太信

但人地po晒議員啲資料出黎
毒毒連登仔好似乜野都冇做到
只係打個電話
真係會夠膽去拆墳？

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

連登仔邊敢做

行到係村口都比人打死啦

on9白衣loop圖又係度推幾個post

冇所謂

洗咩討論 邊個唔知佢地黑鬥黑姐

繼續分化建制狗，
順便將事件發酵，推去臺灣屌爆韓國瑜

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

push

未fact check

推
光復香港 時代革命

其實成單野都好古怪
血洗元朗站後
何妖父母墳墓被挖都異常冷靜
其中一位懷疑白衫屏山出位人仕鄧志學機場被捕
明明好威威 做咩要走佬